覺唔覺主張港獨既人都弱智

你主張港獨，即係間接承認中共的合法管治，正如你提離婚，大前提都要成咗親，正如元朝末年，漢人會唔會主張中原獨？緊係以驅逐胡虜恢復中華凝聚民意，咁先出師有名，港獨咁冇市場，係因為搞錯定位，屌你老母

你屌我老母，姐係間接承認我老母對你既合法管治，我定位有冇錯

有，因為你老母係雞

頭先有冇人煲衲？

LIHKG @ Android

納狗 納鴨，史衲沙，你老母飛，你老豆走，雞飛狗走，屌你老母

掩耳盜鈴

納dee ho ball

real

收撚皮啦五毛

想陰我？

納DEE好波

納dee有冇手指J呀